九巴你個app個全屏廣告真係好煩

而家啲mon已經全屏架啦 左上個位已經好難㩒
我自問自己手算大 用緊xs單手玩都無問題
唯獨你個閪app
屌你整個豆屎咁細嘅交差係左上角
下下逼我用第二隻手㩒
咁做都係想博屌啫

有時趕住睇，屌佢老母 仲整個廣告出嚟！！

屏你老母

個交叉勁撚細

adblock

得咩?

an狗機用連登仔介絕嘅 blockthis

2.8.2好似得

全螢幕囉

咪係屌 仲要開app時個廣告唔係第一時間彈出黎
係隔1 2秒先出

back 制一下就得啦。。。

Ios呢

其實我真係好唔撚明
咁撚大間閪公司
整個app都要加廣告賺埋啲濕鳩錢
開你個app就係為左趕時間睇啲車幾時到
姐係已經係俾錢你搭你車
硬係要整廣告
搞到宜家被人屌
犯賤

真心求教邊度有back 制

新巴城巴都已經同狗巴一樣做法啦

全螢幕

明玩鳩你吹咩
一係搭閪鐵囉
一樣咁仆街
就係知你班友無得揀
仲唔玩下你

Android 有

我Ios

Adblock

屌佢老母
仲有成日要睇個陣都無左個時間，refresh左幾次都係無

Load又鬼死咁慢
成日彈廣告
咁大間公司咪慳少少啦

link?

真係好撚反感 巳經壟斷公共交通業務仲要喺個app度落廣告賺錢 屌佢老母

咪係 係都要賺到盡 完全唔理用家感受

ios 用weblock好似block到?
唔肯定, 因為我一次廣告都冇見過

新巴城巴果個咪又係咁，開app就要等load廣告，load完廣告等load到站時間，未load完時間就彈app，都唔知個app係咪淨係俾人睇廣告

屌 肯定左了
岩岩試下熜左個WEBLCOK即彈廣告DLLM

我用adguard pro 但要15蚊

火車地鐵迫你聽既車箱電視全部都同一性質

多謝 立即down

但地鐵果d你睇唔洗數據
啱啱試過 開APP睇佢第一個全屏廣告加入面下半屏果個廣告
咁樣開一開我用咗3.5MB

ig同LIHKG work嗎

Adblock 2.8.2

仆街公司，車費已係勁賺，app 仲要lam 埋廣告

Work ar youtube 廣頁網都work 但app 版唔work

網頁版

lucky patcher

毒

真係煩撚爆

冇到車時間

原來而家更新咗有了

而家已經好左了 唔洗倒數即刻可以禁X
我都接受到

頂唔順啲廣告 都裝咗adguard

係咪15蚊果個?
怕down錯